匯豐縮皮！Payme 10月1日起只限增值$2000

PayMe 其中一項更新為調整信用卡增值限額，限額將於2019年10月1日起調整至港幣2,000元 ──

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

世界末日啦

正一仆街仔

慘啦慘啦

世界末日

平時用黎套現當分期

屌 明明5千

世界末日

8月 31 自由行 被禁也要出 下午三點見

屌你老母

係咪準備執？

用fps算

playme已經完成歷史任務

可唔可以加入其他銀行信用卡套現？

如果可以既係當透支定消費？

消費，上限2000將會

FK!!

滙豐加其他銀行信用卡增值payme總額最多只得$2000?

係 本來5000

咁我每個月要透支現金$5000洗咁點算？

Del app了

SCSC cut 得

銀行戶口可以增$50000喎但係

户口有𨶙錢咩

不嬲可以加其他卡

因為本身匯豐卡無得儲積分

而家可$5000

一年20000 am > 8000 am
以後唔用

any alternative

Play me

on撚9 payme唯一價值就只有信用卡增值$5000當簽帳/透支

得番2千 我過數俾人用fps唔好?直接入戶口

轉去payme再提款去銀行貪好玩?

仲有乜app可以透支?
八仔?

支那寶hk

乜10月1日信用卡增值唔係減至$2000咩？仲可以$5000？?

8月31日前5000
9月 $5000
10月$2000

好多人呢兩個月要還返3000出嚟

fc?

姐係點

之前一萬

用戶表示收到email

唔用8000都無

要還錢

不了 賣資料

me too

真係好撚鳩我諗唔明用意何在

照用

就係銀行冇錢先要用信用卡透支

點用

佢話 坊間好多人刷積分

咁佢減得上限 都係想阻止

縮咩皮，咪又係你錢

果5000蚊卡數始終都要衰

包圍匯豐總行

刷積分都係關發卡銀行事啫
降到兩千一樣有人刷架喎

唯一價值只得返用來搭巴士

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

嗰8000搭飛機都搭咗番嚟啦

匯豐無錢了

應該主要防無息現金套現

垃圾

屌 其實匯豐係咪唔撚知payme個優勢係邊
你降到去趕客，D人轉用其他wallet或者直接FPS，個market share細左你咪輸囉on9仔

仆街
要還5000

好多銀行payme都唔計分啦

之前入左十幾萬落信用卡亀速退番出黎中

不過老實講 好多人碌完5000蚊
轉頭入返戶口 一係洗左 一係找卡數
一係每個月碌完即找 冇使過錢但賺左信用卡積分
變相payme個貨幣流通量完全係冇用過

積分又賺左 個個月無利息現金套現
利申：成功例子

儲分大計
無限5000蚊大法

我D卡唔當轉錢去PAYME係消費喎

no 如果佢run 到我地死果日 實際上係派錢$5000

以後點比家用

最初10000

增加新既銀行户口可以提高限額😯

我諗係咁掛
信用卡扣數落Payme
Payme入數落戶口

用銀行戶口增值有咩用

HSBC 屌你老母

真係轉數既 直接用轉數快就得啦 洗撚用你個垃圾APP

Payme壽終正寢

食少幾日早餐

payme 88

我都係

Payme88

連登仔成日討論月入五萬，一無左payme透現雞碎咁多錢就世界末日

唔撚知佢 唉

咪就係套左先月入5萬

月入5萬 洗又5萬 所以呢5千好緊要

咁支付寶都好快會縮

2000已經有良心過we7

支付寶有5000既
不過支那野

支那寶轉完就一定即時退錢出黎
PAYME唔一定

遲早玩完

其實市面上
we7 alipay payme 套現功能
都慢慢減少額度

呢招玩唔長架喇 大家唔好咁依賴仲好

收到，即轉收payme既錢

轉走

新版用唔到呀，root左機都hide唔到

自動增值都仲可以用嘅

而家唔計嗱？

即係要我比番三千出黎 仆街了

仆街啦，hsbc冇錢

屌啊！垃圾citibank手腳咁慢
未收到卡啊！！！！
可唔可以打去card center問佢攞個card no.同cvc ?

呢鋪真係世界末日

我每個月靠Payme個5000生存
10個月點算?仆你個街 屌你老母

支那寶/v7點樣做到套現？唔撚識用

拿拿臨儲返3000

屌你老母要還三千

有林鄭果4000蚊 唔怕

屌佢4000蚊幾時派到手

仆街
少$30現金回贈

好彩我係近排CUT信用卡個帳號仲係度唔駛等卡

要搵第個人,互相轉帳過5000

其實GOOGLE好多篇啦唔駛問

用earnmore

因為某d銀行信用卡可以用payme黎儲里數

個三千要嘔出黎

用你老媽部古董機裝咪得，又唔係成日用

道理一樣之嘛

我玩得好癲，咩xposed，lucky patcher都有玩，要刷rom重裝，uninstall Magisk都唔work

我指payme用部舊機裝。反正一個月先用一次。無謂浪費時間研究點防佢個root機限制

果個唔係淨係可以綁定信用卡咩

有轉數快轉錢走同入

唔加都算仲要減，屌佢老母！

咁咪即係對你無乜影響

咁真係方便既
真係食飯夾錢方便
FPS要攪得耐D

巴打好聰明....
發現得太遲了

改變下香港人個種先洗未來錢既慣性

增到一億都無用,無回贈搵邊個用

資金鏈斷裂了

信用卡都可以用轉數快咩？

我而家先知原來你哋真係會洗得咁盡,之前仲諗緊信用卡點樣賺錢...

有冇local bank可以學匯豐整返個咁既app 宜家得佢同中銀整左！

大把學生唔會期期還足錢銀行最愛大學生

佢應該同發卡銀行講好數，有補貼

咁又係我見好多女仔未出嚟做嘢已經gel曬甲，我成日都諗啲錢究竟響邊度嚟，我做咗咁多年嘢都唔捨得幾舊水幾嚿水咁科畀啲gel甲舖頭

中銀果個可唔可以碌信用卡入去再轉走？

gel甲可以自己黎。我識得有frd自己痴石

戶口有錢直接FPS啦

冇 中銀個個係垃圾

捱一個月 當還返錢

儲分黨末日

咁有咩賣點？

有無人而家既payme「增值」唔到？

轉賬唔到. 要等一陣

垃撚圾。次次update實有問題。咁大間公司腦裝屎

payme 轉左FPS

我仲係增值唔到

岩岩用PAYME 轉錢返銀行, 變左用FPS, 我本身唔係用HSBC BANK

轉錢係唔係可以揀用FPS 定係一般轉賑?
我想用FPS呀!

你地而家可唔可以由信用卡碌錢入payme？

$5000 剛增值

可以。 5000，最後一個月

月頭免息借到 5k係爽嘅
一來資金鬆動
二來還錢實際少過5k

呀。我增值唔到既………禁增值制無反應。有無人都係咁？

你用ios定an?
我用ios

我都係呀，update完個app都唔得

屌。垃圾銀行。正仆街黎。

而家好似仲係5000?

最後一波5000
下個月慳3000
2千既話叫曬全家payme

屌

佢再唔派就資金鏈斷裂

M2 縮緊,正

所以大家都係用PAYME免費透支
我都係

世界末日啦

講到減$3000 quota會死咁
Payme 未出之前 大家係點生存

呢種說辭係冇任何邏輯可言…
極端啲，用同樣道理叫你唔好用電話你又得唔得

有冇人成功增值？

由儉入奢易
由奢入儉難

無。垃圾客服不停話我部機問題、我個ios唔係最新、話我最好重裝、……無諗過解決問題

一年前已經試過，果時我用an機，我煩多佢幾次，佢直接話我部機唔support

唔support你就咪畀我裝，咪畀我login啦仆街

btw我對呢間銀行外判寫app連後續服務都外判埋實在好失望

如果唔係仲有$5000卡數碌，我真係用都費事。垃圾。

但好似除咗我同你,其他人都冇問題咁